喂 今日死城日有咩可以做呀？

文宣組
可以印制新文宣 主題圍繞
-6/10反蒙面大遊行
-被爆商舖罪狀
-緊急法會令香港攪炒
-煲大兩個學生中槍

行動組 ［和理非+前線都係］
準備一切行動需要既物資
金木水火土魔法

以下開放討論

上水1500有光復

P照推